Takamine結他點分辨產地？

如題，最近睇岩支Takamine g series，但網上有枝平過正價一倍，唔知係咪made in China

請問係唔係高端d就唔會有中國產？
eg. Takamine Gn97ce

求解

推

睇價錢

香港既好似都係CHINA MADE,我建議留返去台灣買,"金螞蟻樂器",佢地同日本Takamine有合作,直運,冇記錯一年仲有一次日本公司去台灣可以幫你檢查支吉他(呢個唔sure,但好似係有),間野信得過之餘仲連堂個靚到一個點既原廠hard case比你,又好耐性,任你係咁abcde不斷試不斷問,店員自己又有料,唔似Tom Lee咁十個有七個唔q識音樂,又好識幫你包到for搭飛機~利申:之前買完返黎

邊似師兄咁多路數，已經香港買左把China製，但聲其實都唔錯，最討厭係香港冇原廠hard case，nex body都搵唔到fit size